林鄭一日未落台 一日都唔會追究黑警開槍責任

佢依家死唔落台嘅唯一理由係中共因面子問題而支持佢，佢已經唔care民意點睇佢，成為左689 2.0

因為面子同埋權力威信嘅問題，佢一定唔會比任何人調查612其實發生左咩事（分分鐘係佢直接下死令開栰槍），

而林鄭嘅繼承者一定會借追究開槍責任嚟攞政治籌碼，到依個時候先有機會追究，但係如果係兩年後林鄭先落台就會太遲，到時真相可能會被永久埋葬

所以，林鄭落台係我地依家嘅主要目標

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人